老母同人夾份係大陸開酒樓

如題，老母（香港人）同一個朋友同2個大陸親友夾份係大陸開左間酒樓，由一位大陸親友打理，即係個位親友係法人，而我屋企人同其餘2個人就係股東，大家各佔1/4。

想問如果間酒樓有任何債務問題，我屋企人除左一開始投資落去既金額之外，仲需唔需要付上額外既責任? 大陸又追唔追到落黎香港?

例如 酒樓既法人用公司名義問銀行借左錢走佬等等

冇法治ga wor

人如其名

我琴晚見到你老母同個男人入左酒樓

十個同大陸人夾份做生意十個都奶野，你阿媽真係沙膽

係啊